入門級4k電視

想買49吋，budget 4000
主要睇Netflix, YouTube
有無好推介

留意到Samsung UA49NU7100JXZK
得唔得？

TOPCON

4000 蚊？skyworth

見到三叔有部55做緊$4xxx

呢個budget無好介紹嫁啦
LG之外就有平買平啦

得大陸機揀

如果budget 5000-6000, 有咩好介紹？

Budget 4000選擇應該唔多
上price 睇 samsaung LG 是旦啦

小米